如果網絡被禁 我哋要搵一個地方集合

1:00pm
去東涌好唔好？
定大家有其他想法。

留言講返句。
正評推個post.

Push

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！